老老實實，應該ban左班話返高登既垃圾

係高登散播去連登就比早洩ban

連登應該一樣做法